冇人睇24 Legacy?

做到第7集都唔見有人開
Tony終於出返嚟

有睇 好正!

屌
我要jack Bauer

有同好

最好有亂入

冇jack 包叫乜24 ...

當同類劇睇

見到d 評分好低
無乜動力睇

你覺得好唔好睇？

淨係睇左第一集...同以前比都爭好遠下

有睇
但我覺得節奏太慢啦仲要一星期得一集

整體都唔錯 似係以前果種FEEL
但最新果集拖得太長

都幾好睇

頭幾集都有睇
designated survivor復播就無睇
見番jack完全唔想睇黑佬

無J包呀 硬係差少少

最新一集好正WOR
GANGSTER 打恐怖份子

ANDY同LOCK 係咪HEHE黎

Yup

睇Designated Survivor算，冇jack bauer都唔係24啦

有TONY ALMEDIA算係咁

今集真係搵野黎做
Heath繼續冇主線
走去拆彈去到最後先知邊條25仔
最後果幕直頭行行企企